比人炒左on99係屋企冇野做

時間過得越耐
就越害怕重投社會
開始懷疑自己嘅價值

有冇巴絲都係咁？？

做邊行？
點解會比人炒？

份工做咗幾耐

IT
成堆老屎忽係恰個新入行嘅fg
日嘈夜嘈
搞下搞下就唔洗做

年幾

大把野可以做，睇你自己想唔想
例如睇書、做運動、學野等等

屌啦星 我fg 到而家都未搵工

我都未啦

IT 做左1年想轉工

u grad?

有

提早享受退休生活，真係好

咁係屋企有咩做

而就係睇下av打下機又一日

炒番佢

姐係佢個鳩位得fg先會做
點知請個人翻黎佢又唔教
問佢又唔願講
一味就話點解咁都唔識
成日背後成堆撚屌講我壞話
搞到真係好我錯咁撚樣
其實班友就係中意踩新人抬自己
個到平衡年齡成50
全部都閪人黎

Lm

有咩關係

做住pt先

開公司名啦 屌

係香港做IT 真係好慘

返緊都懷疑緊自己既價值, 比任何人更唔鍾意返工, 但沒錢無計

啲濕鳩中小企？

垃圾公司 唔做都罷

唔係話搵唔到工既
只係同陳同佳一樣
冇咩心情搵工姐

到到都有d咁既撚屌啦

si去政府部門做
個垃圾死老坑都唔當contract仔係同事

Programmer? IT 要搵唔難，搵間大公司頹位hea下好過

唔好講笑 打下機睇下utube Netflix又一日
hea下hea下 拖到年尾已經冇咩opening
cv都冇掉過

我都讀緊it
諗住畢業考消防
啲java c++ weekly assessment 做撚到成隻狗咁
第時畢業都係唔好做it狗好

我己經冇左時間既概念

有冇伴侶？一齊去台灣散下心囉

ching點解咁講？有冇我咁誇張

每當平日打開個steam..見到全部灰左冇on
先醒起原來個個fd都要返工返學

睇黎巴打你都應該幾健碩下
我讀it個時全部都係油頭毒撚
同mr reboot個男主差唔多
都係精神病feel

識識哋識唔晒得唔得？

冇

做PT 先
拖拖下個人就會好易無動力重投社會

here

還可以啦 做開運動
不過同啲人格格不入，成日返學都單機
個個都唔做運動，傾唔到計；傾打機，我又無打機傾唔到計；傾學業我又廢，人地唔想同我傾。

完全唔啱傾啲人

Me 辭左 冇野做

日期 星期幾對我黎講唔太重要 成日會突然發現聽日係遊行喎
利申：一直都有出去

好事黎 我果陣都係it邊緣人 2,3個fd圍爐

我連圍爐都無
早排仲要比女飛
依家真．究極毒撚

點都會識返幾個掛？唔洗做project咩
大學大把女啦

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

成班50歲恰個24碎咩心態

Project 全仔
或者啲女唔靚

It無靚女

打機睇劇睇戲睇動畫時間真係好快過

屌你啦 教精你就算it有女都咪撚溝
去第d科識好過

咁撚濕鳩

Ching咁啱 我又係俾人炒

點解比人炒

班撚樣開口埋口就話自己當年點點點

求其揾住份工做住先啦
停工太耐真係會頹

又話it一到三十歲就要轉行既？

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

公司裁員

好仆街
成日諗呢d仆街係咪做新人個時都係old seafood唔肯教所以咁對返新人
欺凌真係3到80歲都有

勁似個d蝦新抱既奶奶

Same
老屎忽文化on99

U r not a 窿

俾人炒咗成半個月 唉

我都係半個月
未有心情搵工

男人都係咁？
通常閪女人先會咁

係男人
反而我上一份工因為我係後生仔
所以D啊姐當我係佢個仔咁好睇我

有次佢屌完我
五分鐘就到佢比佢老細屌
笑到我

2020fg都就黎
仲fg

次次問佢野都閪口閪面
仲要唔係問白痴野..我係問公司既運作
唔問又屌我唔問..問左又屌我乜都問

快啲揾過份工，唔知你份reference letter有冇寫係俾人炒，你係fg ,第一份工好影響，俾人炒加好耐都揾唔到工=面試實俾人串爆但又唔請，祝君好運。

全職抗爭

香港做到唔尊重IT人

好事
你而家響應緊罷工
記得拎綜援

出去唔洗on99喺屋企

係香港
人地專登整壞部電腦
IT人都要幫佢捐枱底整返好
又話IT唔係賺錢部門
人地電腦唔識問你要答

點解唔行另一套
其他部問電腦有問題
整一次收一次錢
問電腦問題意見要收錢
咁樣做IT先得到尊重又賺到錢

應該就睇唔出係比人炒既..

係咪一定要reference letter?
叫左條撚屌HR出
但係佢都唔想比

其實IT算好啦
唔同其他個D濕鳩學徒咁
唔洗老鳳比人屌

好撚多公司都係咁 唉屌哂佢地

係..明明我唔係HELPDESK個D
唔知點解比人點去做整電腦
捐枱底真係好撚樣衰
D仆街老屎忽又要話呢到做咩唔修線..呢到做咩唔札起佢

你真係唔識個喎，有邊個programmer夠膽話對一隻language係識哂

係呀，自學中

搞到學電腦連無一技之長的普通文職都不如

啱 諗起十幾年前 啱啱出嚟做嘢
做學徒收果四五千蚊人工
日日要帶埋老母返工 因為之前未打過工
以為份份工都係咁

次次都開 IT刀先，香港IT真係

做邊行令你們唔鍾意返工?

係，唔講我以為我係佢阿媽，係咁煩佢咁事實上呢d人渣都唔明，咁佢教識人，咪會多個人幫輕佢囉到錯咗又屌唔問，喂仆街係你唔畀問架喎

hr係咁仆街，不過佢有證明你係間公司做過其實都ok

Same... 想圍爐

仲未搵到工

傻的嗎
屌番佢地轉頭囉

利申 開會嗰陣我連我上司既上司都屌過

俾人炒左半年啦

我畢業第一份工就好似你咁，捱咗3個星期走咗
而家間公司返咗年半 已升SAP
但準備轉工

利申it9

屋企有咩做？？